1)      Cual es el incCoreActions.asp que incluís vos en las pruebas que hacés con OV?

 
La incCoreActions.asp que se usa para OV esta en X:\wwwroot\LBAVirtualNew\Oficina_Virtual\Library  (X es ARD805)
 
2)      Para qué pruebas usás el 805?

 
Se usa para probar todo OV, Siniestros OV y Mercado Abierto y Seguros On line
 
3)      Para qué pruebas usás el 809?

 
Para Probar las aplicaciones de la Intranet, hasta ahora está habilitada Siniestros por Intranet.
 
Avisame cualquier duda.


-----------

Ramiro: Te los paso en el adjunto zipeado del ARD809
 
Pero ojo que en este servidor todas las aplicaciones tienen su incCoreActions.asp propia, son todas iguales pero están en distintas carpetas parta cada aplicación, por lo tanto te paso la que ya cambiamos con Daniel Madera que es la de siniestros, ya que la del archivo zip no se si te sirve.
 

 